大家點睇C43 AMG

論百萬內coupe

大家點睇C43 AMG? 似乎可以日日揸

85萬淨車買360匹四驅好似好抵

如果同 M2, S5比
邊部好啲

M2 正
細細架 FR

M2手波

但c43個屎忽無得輸

假假地都叫做amg

只當佢係一架v6 amg package

當初買c43個時有同m2對比過，而s5仲未facelift所以無考慮，我個時無揀m2大部分原因係因為個外型同內籠，性能，喉聲方面兩部都各有千秋，至於操控我雖然未揸過m2，不過睇review ，m2係呢方面應該略勝一籌，至少佢重量輕過c43。

搭單問
TTRS 90萬
直5
大家點睇？

我個人好鍾意
但係呢個價錢冇6缸好似爭啲

C43 >>>>>>>>>>> M2

抵玩

機已屈

睇表現抵到爛 但個人麻麻個look

有車主
揸左幾耐? 有咩缺點

平民價錢 四點幾秒

會唔會又俾人話你充大頭架

coupe 版好靚
不過想知呢d 車做唔做到腳車就真
唔知油秏方面如何呢

TTS 70萬又好似好抵

超級正 唔需要六缸，佢副五缸機器不知幾爽，又多野改，同埋最緊要係有quattro 好好玩既一架車

上年三月拎車 缺點就係車身過重，有成18xx kg，雖然話有4matic，但係當你高速入彎收油個下會比較明顯體會到。

其實你平日主要都係用comfort或者eco mode揸，唔會太大食，我覺得c43滿足到曬你日常使用有時想揸下快車既需求，comfort/eco mode就好似一架比較有力既c300，但你一轉sport/sport+，你就會體會到v6既魅力，無論係加速定喉聲方面

M2山路個尾識走住去，靈活性好高。但相反c43太笨重，會推頭同埋要就住揸，同埋m2副六速棍波箱真係好正
但都係1M好玩好多

個人覺得 如果想要架又跑得又間唔中載到下人 就係佢

操作上M2應該無得輸，但M2內籠係咪一般？

同普通2系無咩大分別，只係換左m呔盤，坐椅同多少少 carbon飾面

如果同A45 AMG比又點揀

果然連登仔個個月入5皮up

如果講性能a45 車短 又輕 馬力大，寫一寫電腦就已經比起原裝快好多，係一架fun car黎。但C43個籠比a45靚，車內空間比a45實用好多，有家庭可以考慮下

5皮都要衝撚到買80萬既錢

C43 coupe
見到都想屌佢死氣喉

維修保養 ，乘客有咩意見？有無行港島山路？

前座坐得幾舒服，個窗又比四座大，後面呢就，有米七五以上都會辛苦少少，坐得落但實無空間感，我都係間唔中先車兩個以上，本身買個時都係因為自己鐘意coupe 多d又唔洗成日車人。前排先入左原廠，無咩大問題，反而係個鐘唔準時，廠方話係軟件問題，要等更新

都係果句，同CLA45 真AMG one man one engine 無得比

大頭鬼

講得好

呢個價我揀v60 polestar 係咪好傻仔？
2.0 367匹 好靚仔

佢coupe得hybrid有? 都幾靚仔

一定要coupe?
v60係旅行車黎 sedan 叫s60
v60型過s60好撚多

polestar藍好靚

個人喜好

我係a45車主，如果要一架fun car一定係揀a45

咁既樣都可以叫靚仔
唔知講咩好

新a45 加yellow edition 外型無得輸

又幾型

C43有冇得咁玩

Thanks thanks
力水如何 有無行花園道
上司徒拔道 東廊咩感覺

可以分享一下嗎

Volve 呢家嘢 玩內涵
個樣似廿年前時光倒流咁

人不在香港，所以答唔到你，不過可以答到你只要你揸左一段時間，適應左車重後，掌握到收油，俾油既時機，高速彎都會幾穩定，直路就唔洗講，經amg調教過既v6絕對唔會令你失望，你會感覺到動力完完不絕，但對比c63/c63s當然有一段距離

謝謝你, 聽落都幾好玩, 有力, 喺架車重少少姐.

C43 coupe
Sport exhaust night package無投訴

M2係正但bmw今代個樣同籠都無驚喜，買mercedes啦難得佢做壞規矩

bmw每一代個籠都無驚喜架啦

訂左㗎e43，個時試過c43，屋企人話後座都係有d迫，同個內籠真心覺得冇新e仔咁靚

今代C仔後座最柒係冇full size櫈
大脾位有幾吋係無承托
反觀今代Lexus is後座正九萬倍

C43 又要比連登仔笑 大頭鬼 點知講個班好似車都冇部

做咩啫你 ?

無車就唔可以討論車係咩on9邏輯？

個人鐘意suv
咁GLC 43呢 抵唔抵玩

C43 而家南非造，你自己諗清楚
A45 就叫做真正AMG，起碼係one man one engine, 不過就細部law

冇，應該得A45, CLA45, HLA45 有得加

唔洗理d人

講真有幾多人玩得起真正超跑
到你揸c63又話唔係s
揸s63既又可以笑9你

玩到自己能力範圍內既車玩得開心就得

RR Ghost都係大頭鬼
因為唔係Phantom

呢隻色幾好

加左咩option?

a45真係太細..

我好彩一六年底訂，仲係德製

個人認為glc43 coupe 幾型，不過一定無glc43 實用

呢隻色，AMG軚盤，AMG跑車椅，carbon中控台，AMG exhaust system，keyless go package，19吋king，仲有Burmester 音響

19吋Ling

Bba暢銷車不嬲無驚喜，依家mercedes帶頭做咪買佢囉

如果budget 可以加d，可以等下E53 coupe/CLS53，應該遲d 會出，應該會係S450/500 facelift 副3.0直6，~430hp

我都覺得coupe型
但我更加鐘意傳統suv個車型

GLC63 coupe仲正

好撚貴

Cla45好似好好多喎

性能同外型無得輸，不過可惜個內籠配唔起八十幾萬呢個身價

睇外國討論
幾乎一面倒屌柒CLA45
主要話佢內籠唔掂, 4缸聲唔掂, 啲人話上到高轉副偈好似扯蝦咁好勉強

灣亦都冇咁好灣
CLA45同C43都係四驅但CLA副四驅係偏重前輪 會推頭
C43係偏後輪 相比之下好灣啲

CLA45只係數字上優勝同直線起步
其餘日常駕駛, 載人, 駕駛感都係C43羸

外形見人見智
好多人話CLA外型靚
但我同意佢地話 CLA係一部overtuned 既boy racer
C43反而係大方得體 低調 內斂
要爆起上黎亦爆得起
個人比較buy